Face id 好難用

好掛住以前touch id 一上手就開鎖 宜家好麻煩 擺喺枱面又唔得 訓醒個樣太樣衰又唔得 下下要返個密碼 幾咁麻煩

我覺得快過touch id

Touch ID 用得耐會廢廢地

一時時 有時開唔到就覺得佢好撚慢

Face ID is rubbish

要隔一排更新touch Id 依加基本上用face Id 一推就unlock到

你唔識點望鏡頭姐-.-

有日病咗,帶口罩,成日都要用密碼開

根本兩樣可以同時存在 啲人部機得一樣就踩另一樣

樓主假膠

多左個制個mon又細左

iPhone爆炸個Post唔見你嘅

屏下指紋就解決到

真心唔鍾意face id
喺戶外要戴黑超就認唔到

因為就咁睇相似堅爆囉 唔似上次乜野嘉興第一爆 似跌爆 仲衝出黎柒？
梗係睇定d係咩事先啦 係設計問題定用家問題
不過如果係設計問題唔應該得咁零星個案 應該似note7咁 全球爆炸 唔比上飛機...

6s換左xr

face id真係冇touch id咁好用
又要預距離

有時半邊面訓落枕頭又認唔到

可以試下熄左個 注視螢幕啓用face id

咁你又過份左d
冇用過係度鳩吹

手汗撚表示TOUCH ID成日唔WORK

我部考古iPhone X 打側訓解到wo

+1

用緊xr表示太近開唔到

近乎聞mon先會開唔到wo

your face

MON底或者後面都得